追唔到 新加坡增加8起新冠肺炎病例 累計確診138人

新加坡2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，新冠肺炎）今天新增8起確診病例，其中4起與裕廊戰備軍人協會俱樂部私人晚宴新感染群有關。新加坡確診人數達138人。

裕廊戰備軍人協會俱樂部私人晚宴感染群迄今已成為新加坡第2大感染群，確診人數多達21人，僅次於神召會恩典堂感染群的23人。

根據衛生部統計，新加坡共有7大感染群，包括新加坡基督生命堂、永泰行、君悅酒店國際會議、實里達航空嶺工地、神召會恩典堂、網路學習方案公司Wizlearn Technologies感染群，以及甫於5日新增的裕廊戰備軍人協會俱樂部私人晚宴感染群

新感染群確診病患與2月15日傍晚在中餐廳美滿樓舉行的一場私人晚宴有關，這家餐廳位於裕廊戰備軍人協會俱樂部內。

衛生部統計指出，新加坡確診累計138人，其中有90人康復出院，48人仍住院治療。

不經不覺住院人數

新加坡 48
香港 55

遲下住院人數超香港都唔頂

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

坡仔已經升到160人